左邊個無線記者好撚正邊個黎

好可愛

好想幫佢舉咪
黑色衫玩手機阻住晒做嘜撚

識佢
整過對眼唔同左樣既

咁姐係邊個

三毛辛苦你啦

個男人講野先似返個專業人士
屌你陳健波 盧蛇 李家超個堆講野都無文化

邊個三毛

李家超鳩up當秘笈就叻 話大陸司法獨立
習大大最反對就係司法獨立